有無人2019年去英國working holiday?

一齊入嚟傾下

諗住定喺London

本身黎過未？

無錯我都係出年諗住去

Lm

BNO 好似幾時都去得

未啊，所以都幾緊張

係呀，唔使贊助者證明

諗住搵咩工

無乜特別preference,,, 自己想搵啲文化藝術類,不過都知難
到時做住啲可能餐飲，Sales類先掛，未知

Yes - BN(O) passport holders are not subject to the annual quota of 1,000 set by the UK government. BN(O) passport holders can apply for an UK Tier 5 Working Holiday visa at any time before his 31st birthday.

Remember to use your BN(O) passport to get your UK Tier 5 Working Holiday visa. BN(O) passport holders do not need to register with the local police in the UK and they can register to vote in all UK elections.

HKSAR passport holders on the other hand, as Chinese nationals, are required to register with the local police in the UK and not allow to register to vote in any elections in the UK.

Have a look at the thread below for more info -

【英國】 英倫扮工室 XV

go together? I also want to go!! About in January

我都去呀！ 交個朋友

我打算19年7月尾去, 有冇絲打一齊去?
租屋合租都方便D
利申:我都係絲打

我都係呢段時間 不過我係紅巴，同女朋友一齊去

我睇緊資料諗住申請去。

正!
你地打算住邊個ZONE? 同埋會用咩方法搵shared flat?

你都係絲打?
你有冇BNO? 冇又想join 第一階段, 要係2月18日至3月1申請贊助者證明呀

係呀，有bno ，諗緊係咪5or6月去，你呢？

我份工既原因, 要7月尾先去UK
我地可以做個朋友關照下

可以一齊搵地方添啦😂

我係新手
呢度有冇得PM 架?

考慮緊去唔去
想今年6月中去
唔知算唔算遲呢